超越Johnson & Johnson ， Visa 等 台積電成全球市值第十大公司

台積電股價今（28）日續飆，早盤再度攻上漲停價466.5元，市值持續突破新高；彭博28日報導，台積電股票炙手可熱，股價2天內就上漲720億美元，市值衝破4100億美元，一舉超越嬌生、Visa，成為全球市值第十大公司。

彭博報導，在連日大漲下，台積電市值超過4100億美元，一舉超越美國嬌生和Visa公司，躋身全球市值前十大的公司之1。台積電目前占台股上市比重近3成，近日狂漲更是帶動台股寫下30年來的新高紀錄。

······

想知台仔股十大巨頭仲有啲咩？
大潤發？

大立光先岩...屌
頭先一睇排名全部都係電子野

跟台積電搵食既公司

asml幾時跟住上

鴻海

跌到仆街個股價

300幾蚊啦喔

大潤發 屌你唔知點解覺得好好笑